915民陣大遊行

2百萬人再集結

訴求未達 不見不散

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

就係見到冇曬D行動post
我P牌仔推唔到post 就唯有自己出啦

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

推左幾粒鐘, 正皮升得好慢, 希望大家可以幫我share出去, 我好有信心呢篇文係可以幫助打破現況

推

有啊 我都睇曬
不過P牌仔推唔起

多謝你, 有人睇曬就好

915出嚟！

915推土機出動

915 遮打見
915 遮打見

915

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

幫你推！